逃離原生家庭

好撚攰！

加油 總會有一條出路

一步一步黎